\documentclass{article}
\usepackage{style}

\begin{document}
  \title{FYS1120 - Oppsummering}
  \author{Robin A. T. Pedersen}
  \maketitle
  \tableofcontents

  \section{Forord}
    \input{./tex/forord}
  \section{Introduksjon}
    \input{./tex/introduksjon}
  \section{Formler}
    \subsection{Før midtveis}
      \input{./tex/formler}
      TODO
    \subsection{Etter midtveis}
      TODO
  \section{Ladning og Coulombs lov}
    \subsection{Coulomb}
      \input{./tex/coulomb}
  \section{Elektriske felt}
    \subsection{generelt}
      \input{./tex/efelt}
    \subsection{E-felt og spenning}
      \input{./tex/efelt-spenning}
    \subsection{Parallelle flater?}
      \input{./tex/efelt-parallell}
  \section{Dipoler}
    \subsection{Elektrisk dipol}
      \input{./tex/dipol}
    \subsection{Dipol i e-felt}
      \input{./tex/dipol-efelt}
  \section{Fluks}
    \subsection{Hva er elektrisk fluks?}
      \input{./tex/fluks}
  \section{Gauss' lov}
    \subsection{Beskrivelse}
      \input{./tex/gauss}
    \subsection{E-felt på lederflate}
      \input{./tex/gauss-lederflate}
  \section{Elektrisk arbeid og potensiell energi}
    \subsection{Ladning i e-felt}
      \input{./tex/arbeid}
  \section{Elektrisk potensial (spennende... nei vent. spenning.)}
    \subsection{Elektrisk potensial}
      \input{./tex/potensial}
    \subsection{Ekvipotensialflater}
      \input{./tex/ekvipot}
  \section{Kondensatorer og Kapasitans}
    \subsection{Kondensator?}
      \input{./tex/kondensator}
    \subsection{Parallell-plate kondensator}
      \input{./tex/parallellcap}
    \subsection{Energi i kondensator}
      \input{./tex/cap-energi}
  \section{Dielektrika}
    \subsection{dielektrikum}
      \input{./tex/dielektrikum}
    \subsection{Dielektrisitetskonstanten}
      \input{./tex/dielkonst}
    \subsection{Indusert ladning}
      \input{./tex/diel-indusert}
  \section{Elektrisk strøm, resistivitet og resistans}
    \subsection{Strømtetthet}
      \input{./tex/stromtetthet}
    \subsection{Resistivitet}
      \input{./tex/resistivitet}
    \subsection{Resistans}
      \input{./tex/resistans}
    \subsection{Strøm på mikroskopisk skala}
      \input{./tex/virrevandring}
  \section{Elektromotorisk spenning/kraft}
    \subsection{ems? emk? (engelsk, emf, electromotive force)}
      \input{./tex/emk}
  \section{Energi og effekt i kretser}
    \subsection{Elektrisk effekt}
      \input{./tex/effekt}
  \section{Midtveis}
    Midtveis eksamen var her.
  \section{Likestrømskretser}
    \subsection{Ekvivalent motstand}
      \input{./tex/ekviv}
    \subsection{Motstand i serie}
      \input{./tex/serie}
    \subsection{Motstand i parallell}
      \input{./tex/parallell}
    \subsection{Kirchhoffs lover}
      \input{./tex/kirch}
  \section{Elektriske måleinstrumenter}
    TODO - Er dette under "likestrømskretser"?
    Hva med RC-kretser?
  \section{Magnetisme}
    \subsection{Magnetfelt}
      \input{./tex/bfelt}
    \subsection{Magnetisk kraft}
      \input{./tex/magkraft}
    \subsection{Magnetfelt (enhet)}
      \input{./tex/magenhet}
    \subsection{Ladning i B-felt og E-felt}
      \input{./tex/befelt}
    \subsection{Magnetisk fluks}
      \input{./tex/magfluks}
  \section{Mer om magnetisk kraft}
    \subsection{Bane til ladd partikkel i B-felt}
      \input{./tex/bbane}
    \subsection{Hastighetsselektor}
      \input{./tex/hastsel}
    \subsection{Magnetisk kraft på strømførende leder}
      \input{./tex/bil}
    \subsection{Dreiemoment}
      \input{./tex/magtrq}
    \subsection{Hall effekt}
      \input{./tex/hall}
  \section{Biot-Savart og Amperes lov}
    \subsection{Biot-Savarts lov}
      \input{./tex/biot}
    \subsection{Magnetfelt rundt en rett strømleder}
      \input{./tex/curmag}
      TODO dette kan utledes med biot-savart.
    \subsection{Magnetfelt fra ved parallelle ledere}
      \input{./tex/paraleder}
    \subsection{Magnetfelt fra sirkulær sløyfe}
      \input{./tex/sirkfelt}
    \subsection{Amperes lov}
      \input{./tex/ampere}
  \section{Magnetisk materiale}
    \subsection{Magnetisering}
      \input{./tex/magnetis}
    \subsection{Paramagnetisme}
      \input{./tex/paramag}
    \subsection{Diamagnetisme}
      \input{./tex/dia}
  \section{Forskyvningsstrøm, Maxwell, superledning}
    \subsection{Faradays lov}
      \input{./tex/faraday}
      TODO Annen seksjon, f.eks. "Induksjon"?
    \subsection{Lenz' lov}
      \input{./tex/lenz}
    \subsection{Spenning fra bevegelse} % motional electromotive force
      \input{./tex/motional}
    \subsection{Indusert elektrisk felt}
      \input{./tex/indfelt}
    \subsection{Forskyvningsstrøm}
      \input{./tex/forskyv}
  \section{Induktans}
    \subsection{Gjensidig induktans}
      \input{./tex/gjensidig}
    \subsection{Selvinduktans}
      \input{./tex/selv}
  \section{Energitetthet i B-felt}
    \subsection{}
      TODO
  \section{Induktive strømkretser}
    TODO
  \section{AC-kretser, reaktans, filter, transformator}
    TODO
  \section{Maxwell og lys, plan elektromagnetisk bølge, lysfarten}
    TODO
  \section{Elektromagnetiske bølger, energiflyt, Poyntings vektor}
    TODO
  TODO bytt ut varepsilon med riktig emf symbol
\end{document}
